[警世]如果有人覺得星火買保險係私呑，話你聽一定無可能

香港堪稱大陸嘅白手套，當中保險業就係最大推手。

啲人走資揀保險嘅主要原因，就係因為保險對資金來源嘅審查本身就好鬆！
唔通啲許氏兄弟係比啲港豬兌YEN去日本咩？

當HSBC十一月封户口時，已經代表香港銀行體系唔係絕對安全。
但放境外户口就要比極多嘅手續費，手足求人心切一定情願拎去救人好過益銀行。

當有一大舊錢要快速轉走，但要搵一個金融體系內，但銀行以外嘅户口，
得保險係不二之選！

星火根唔存在私呑！

同時回應黑警嘅涉嫌洗黑錢，金融業職工總會岀咗post

連第一點嘅犯罪得益都證明唔到，洗你老母閪呀？

黑警果啲就黑錢啦，日日老母老婆比人屌住嚟返工，靠他人賣淫的收入維收呀DLLM!!!

(根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第137條，任何人明知而完全或局部依靠另一人的賣淫收入為生，就是犯法，最高刑罰可被判監禁10年。)

最後一句警世：
話之你保險證券行定銀行金融機構，配合黑警政治打壓嘅，HongKonger is watch YOU!

30/12 截止！
仲欠47000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

香港銀行體系受香港政府監視，從來都唔安全，只有離岸保身家

自己做保險，某程度上，佢地甘做先合理。

唔係D 錢重危險

仲要係年金,即係會定期派返錢出黎

驚謊講出黎係搞分化
一直都係用謊言去分化
土共既慣常技倆
不用理會

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

Ozil

點都唔割 吹撚脹呀

我完全唔相信佢哋係貪錢,要貪錢嘅話擺響阿媽屋企好過啦，使唔使咁光明正大買保險？

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

打爆HSBC

個hotline 投訴

lm

要私吞既唔駛買保險都吞到
根本買唔買保險同有冇私吞無直接關係

攞黎買保險我唔信係想吞左筆錢，但呢條係屎橋黎

買大額保險要行underwriting，實會check得緊d，真係咁易避到咩？
而星火要短時間就要拎錢出黎用，根本保險都唔係合適既產品

如果係個sales 為左sell 單而比呢條屎橋出黎，
佢真係死十次都唔夠

Tui

捐bitcoin

推！！！！！

問點解唔用實金/加密貨幣

許氏開咗間保險公司 fit晒